唉 點樣放低中學暗戀過嘅人

明明兩年冇見 一諗起佢就瞓唔到
明知係兩個世界嘅人 當時冇勇氣表白 就算成功 我成個廢柴咁 一齊佢都唔會幸福
成日靠回味中學個陣頂住先
好辛苦呀

時間沖淡

每次諗起佢 就好似更加放唔低

我之前都鍾意嗰條女，之後又係冇表白，就同佢淡咗，頭幾個月好傷心。之後去咗做毒撚咩事都冇曬

唔會咁搞笑當中學啲戀愛記成世丫嘛，食唔到咪下個，係乜咁用心

有個新嘅就會唔記得晒

同樓主差唔多
不過當年我表咗白 收咗皮
都有十年喇 中間有拍過拖 依家單身
仍然忘記唔到佢
從那天起 成為陌路人

表白

表完白收皮就可以忘記，成功就更加

唔好再回味佢對你嘅好
學習欣賞身邊 achieve 到嘅人

用左7年時候去放低佢